[有直播] 港超聯 4/3 14:30 R&F富力vs標準流浪

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 廣州燕子崗體育場

港超積分榜
1 傑志 14賽38分 +46
2 飛馬 13賽27分 +6
3 和富大埔 12賽24分 +17
4 東方 12賽16分 -3
5 R&F畜力 11賽15分 -3
6 陽光元朗 13賽15分 -9
7 理文 13賽14分 -8
8 南區 12賽14分 -2
9 夢想FC 12賽13分 -10
10 標準流浪 12賽4分 -24

= 支持R&F畜力
= 支持標準流浪

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

裁判員 : 鄧慶富
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 羅碧芝
後備裁判員 : 葉志榮

12 周煜辰 [GK]
6 侯俊傑
10 伊達
11 高梵
13 陳富海
15 羅拔圖 [C]
17 楊子藝
18 梁永豐
22 基奧雲尼
25 利安高
27 鐘柯

1 姬向争 [GK]
7 鄧演霖
19 曾健晃
28 周綽豐
29 梁哲宇
77 李銳
99 王洱多

等大家文字直播了

1 黃子揚 [GK]
4 摩域治 [C]
5 卡拉鍚
6 莫斯奧
8 黎洛賢
9 劉智樂
11 佐佐木周
12 鄭兆均
13 楊賜麟
26 鍾昇霖
39 張君

19 蘇志偉
22 奧力斯 [GK]
3 謝偉俊
14 張國明
16 約翰艾馬
18 陳湛羲
27 鄧樂文

支持我立

欖炒

咁既戲碼咁既直播質素都真係幾倒米

垃圾波
唔好比人知港超有呢d波
趕客咩

得講波佬好過on9cc

原來垃立搵到法律超人踢

呢個post既回覆數已經多過作客球迷

on9?
偏幫蓄力 幫港超改名 唔做好資料搜查
我屌佢老母就有份喇

我一個頂哂

剩係對日本仔、劉智樂、均仔、利安高、畫家有興趣

又擺兩個龍門做後備

蘇志威唔駛做龍?

應該我襟錯

係咪近年最高質既冬季轉會

日本仔、利安高、伊利亞斯

個地衰過維園草地

畫面暫時4:3，唔記得咗縮細ratio

愈嚟愈衰

個場想點

賜b

個場衰過丙組/青年/女子聯賽用個堆場

之前就算唔平， 都冇咁多泥頭

gigi

客隊區有10個人

龍門球斬唔起

佢下季點算........

其實流浪啲進攻幾好

賜b撻q, 個旁述都唉

唔知醒

估唔到

今日幾腳都

賜b on 99

夠返去飛馬搶走個後備右閘位

on9?

鏡頭下方d草
真係太離譜
又鋪得核突

肥康已經瘦左

以為琴日大埔個場已經柒

呢個仲離譜

單刀不入

劉智樂...........

邊撚個成日話選羅拔圖入港隊

佐佐木高質

垃立要嘔血了

以為跑馬有分草地沙地，原來踢波都有
苦力又令人大開眼界

又俾年輕球員累死

佐佐木周

gio同roberto係uc

簽左2定3年

羅拔圖咁既態點踢港隊....

24啦

2年

高汁 佐佐木周

富力有自己場練波都咁

伊利亞斯 利安高
日本仔

右閘係鍾昇霖？
放哂題

點解roberto上到去
越操越廢
又話上面訓練好d

達sir watching
元朗下季簽la
今季無亞援

一向廢
以前係含大青年軍

送禮

負荷唔到？

真回塘, 訓練好d都keep唔到

恒大青年軍講左咁多年
有邊個勁青訓出到黎

踢前鋒嘅鍾昇霖

同王6c提議下
又一收歸旗下

佐佐木周有冇踢過日職

流浪

日本仔勁撚到😂😂

咁近都漏 佐佐木周心諗吊你老母

其他前線球員

on9, 佐佐撚有踢過港甲

又9up
佐佐木周踢過橫濱FC

佐佐木周第一隊職業係上年踢環球FC

富力會唔會送6分俾流浪

本身都奇怪，個評述陰啲陰啲係咁踩佢

啱啱咁都入唔到

喺香港28以下都叫年青球員啦

係咁講錯

自從石地事件之後表現差咗，上半季表現好啲

撻地

腸b掛靴未.................

楊賜麟瞓醒未

劉智樂

屌 日本仔黎

佐佐木周勁撚到

佐佐木fc

六連勝護級？

佐佐木個走位靚到

羅拔頭收山吧啦

點解可以咁樣空晒

嘩…咩防守嚟

不得了 下季強烈要求王6c簽佐佐木周

富力個龍:我屌你哋老母

射破中國U23正選龍

正式宣佈， 流浪係港超清泉

石地好過草地 草地好過沙地
今日沙地冇辦法

佐佐木周應垃圾呼籲為自己前途打拼

屌miss撚咗入波
祖仔會唔會再up上youtube

點解富力今日好似廢咗咁

冇rec到

不嬲廢

廣競完半場前會播返精華架可

旁述收皮啦

our football maybe backup

冇架

自己買自己輸

屌 一轉電腦就入左波

搵返塊草地先啦

屌佢老母喇咁

街場亞叔式防守，企係到，出一出腳
哎呀，人地跑左入去，Goal！！

同對傑志個場差好遠

傑志柒姐

莫斯奧上晒身

電腦好 lag 好想睇日本仔踢成點

入左波就瘋狂吹奏

冇踢2年職業都咁勁

空中霸王
下季可以去南區掃走奸拉度

Ricky:

旁述你就其心可誅啦

呢腳

Ricky 下季仲有得撈我唔撚入香港仔until he leaves

次次都話三個塞爾維亞外援

莫斯奧心諗：

時好時壞，對理文好勁，對元朗好閪

睇咗10分鐘莫斯奧上哂身

樂仔咁高章
想一個cup過基奧雲尼同利安高

飛鏟李安度

入唔到波就發爛渣
「奈何共軍有高達」

準到

咩玩法，呢個時間換人

霖

你哋咁好心機

鍾昇霖

食緊飯睇
食完就出門口去青衣

其實大家都係垃垃fans...

流浪今季第一次上半場領先

煙士king 襟住拎

銀牌對尖試過
國國入波

佐佐木真係不得了，又做到波埋門又好

睇唔到

一播球場就 lag

觀眾太多

莫斯奧

呢下jm9呀黃子揚

伊達食糊位

下半場踢成點

塞完未.......

rnf 圍住鳩射

流浪無乜攻勢，但守得算好

換走劉智樂啦, 冇乜氣, 係時候出艾馬

呢場會唔會giveme500無

之前fb有人講過，話燕子肛會督數

公公要不是貪平
早d搵 佐佐木呢隻 就唔洗搞到今日田地

換轉講佐佐木失業已久
走投無路先簽垃隊

奧力斯、禾達、芝士呢啲騎尼怪浪費咗幾多場

腸b

腸乙

佐佐木連搶波都做埋

奧力斯出咗一場ja wor

兩

芝士是無辜的，都無得出

下半季一場囉
仲有現金獎添

佢想睇定先簽都唔出奇喇

下季不用擔心
可以黎我朗

垃隊幾時換人

oh

橙

完

塊地發生咩事嚟？

由得佢傳 WTF

腸b應該跟gio，縮入中間做乜鳩

玩完了

倒輸mode

輸龍

屌

收工

準備4 5 6

黃子揚

艾馬

黃老豆今次又要點解釋

又逼害垃立

如果果個係你老豆jpg

廢子揚屌你老母

俾我教好過

乜撚野奧力斯呀

後備攻擊手

行開一陣又輸既

叉燒！！！

773

743人叫OK?

743人
幾多人買飛先

咁叫有人氣

上場有巴打問做咩落兩個後備龍，個位巴打係咪依家個講波佬？
看透世事

黃子揚真係學界水準都不如

有冇七百幾啊

睇落得四百幾人

搵佢踢中場真係多餘
打正前鳩跑算

廢揚定閪仔廢d

廢揚讀緊中大，唔難揾好工
球員唔應該係你嘅職業

岩呀 9跑算啦

又出晃晃

肯定係黃子揚
門仔衰極都有踢過一段時間好波

鄧樂文is a joke

sorry, 收返

2:2

don;t push

快 追啦

ok, 用心良苦

祖仔你連續幾場燈

橙到

艾馬is a joke

請不要消失希望 爛場還是有星光

可唔可以再講多次

幫垃垃燈

你講冇用

流浪 is a joke